今日有冇大種乞衣狂屌快運取消航班

今日有冇大種乞衣狂屌快運取消航班

港燦: 打風要cancel班機，我理解。但落咗波之後點解唔盡快安排我返香港，改機位要等1個星期? 廉航唔代表我要忍受不合理對待，張機票我俾$2000買架！唔夠機位，點解唔派架吉機來載我地返去? 而家暑假，周圍都係人，臨時臨急點book酒店？有都好貴啦！

推